覺得自己仆街 屌我啦 屌我啦

是咁的
最近因爲返工撞返以前識既女仔
無奈地唔小心噠著左佢
但公司同事話唔做返啲嘢好似好對唔住佢
佢好單純
要係聖誕節度比個答覆佢
但細佬一直忘記唔到年半前分開嘅ex
最近同ex關係又好返好多
細佬唔知點好

唔想抱住鐘意第個心態去同人地一齊
變左自己好對唔住佢
依家都唔知點算好

Sor 1999

Ching Ho ball

冇心唔好搞人啦 屌你
講清楚咪算囉

食jor先講啦，反正清你都係想扑下女借

系牙Ching 3p拉 你都係甘姐 要人g持姐
十卜Ching 牙

唔係冇心 但個心仲係ex度
佢係好女仔 會想同佢發展 但成日走咗去諗個Ex

美女廚房

禾地G支持U牙，有食5食，罪大惡極牙！

你動物黎架 番去動物台啦ching

有帶過佢返屋企
但係落唔到手
覺得郁左手就冇得返轉頭

做咩吾食牙ching
你系禽獸黎架💪🏻

Sor我一直 ( Show Blocked User - 俠盜獵車手 )
睇唔明你打乜 所以你都係出返去吧啦

比清卜咗😭

明明都送到埋口都吾識珍惜🙄
而家D 90後珍系無撚用

有撚刀吾柒用
低等禽獸牙😆

比2個智障話 真係恥辱
有冇啲正常啲嘅巴絲入黎吹

得唔到永遠係最好既
假如你同返ex一齊你就會諗起呢個女仔

全世界刀智障拉 得你正常牙Ching

想知樓主點解同ex分手

衰衝動講錯嘢
佢覺得冇安全感
佢都知我係冇心 但過唔到自己嗰關
依家好左好多肯見我 又會話比我聽唔開心嗰啲
去返追佢嗰陣

個ex會令我有衝動想去做多啲嘢
但依個反而冇乜

諗清楚 之分過手可能有條刺

5p冇人屌

5p稱霸 屌你老母
上一頁